有無巴打考牌時緊張到腳震

震到我差d吊唔到極力子，諗番起到膠

明明上車前屙左屎 一坐低又急

屙極都有 唔知邊度黎

隻手係咁出冷汗

有，所以考左三次都fail

搵醫生開定inderal俾你食就得

第一次震到斜路溜後肥埋

平常心考 但係衰心急

我緊張到肽盤上面都係我啲手汗，不過亦都係因為咁扭肽好扭左

利申：一take pass

我今朝考 腳都軟 之前想申請延期個師父叫看考埋佢話有危險考牌官會幫我渣返返黎 屌佢老母

考多幾次就唔驚

我考果時震到吊唔到極力子 之後同個考官講「可唔可以俾少少時間我冷靜下 我驚到腳震」
諗返起都覺得自己膠

召喚1137巴打

我又冇，反而仲定d 斜路開車等等都無問題 轉波呼油冇chok過
係考之前一晚緊張到訓唔著

考掉頭泊位隻腳震過貓王
有幾野吊得唔好 差d做唔到3手
行街就冇野

+1

聽日14:50考油塘，希望呢個post保佑保佑 一take pass,依家去補第二次鐘二

考泊位隻腳係震,震到差啲跣走踩唔到極力子

考泊位隻腳係咁震,震到差啲跣走踩唔到極力子

想食多次租車錢

泊車個陣震到有聲 但係都吊到極力子
行街就無試

邊有咁簡單...直頭想我學多次...香駕

泊車倒後 震到仆街 泊完知道掂撚左
成身鬆哂 之後路試易過借火

油塘多車 記住cut線時果條線清空哂先好cut

師傅都話，泊好車cut 兩條線都最好cut兩次，穩陣啲

咩黎

屌你

我考果陣震到好似un腳咁

呢個真

成功泊左位，之後出街就未驚過
利申：忠義街一take pass

當日緊張度死火，仲要係識控制架車之後第一次死火

震到仆街 好似跟住個engine 個 frequency 一樣震咁

最後 第一次肥晒兩樣
第二次肥路
第三次先pass

考泊位試過 吊極力子隻腳緊張到狂震

不過泊位1take
路試2take (第一次衝燈fail )

我第一次考直頭泊S位回多左一圈軚，好在發現得早

1137

聽日1155考油塘，第一次pass左掉頭同泊位，今次淨係考路試，希望唔好又腳震啦

醒定d

唔係下個到你

我冇咩腳震 反而係學車果陣第一次渣出街就淆到仆街
黎緊考第2次掃桿埔丙部

我震一震就死火
出年從來

樓主你黎架

腳震又落雨先仆街 鞋底濕曬

出發考車，11點永孝街

邊個畀你連cut兩線 根本唔得 cut完一條你唔熄定仲想cut 得你自己知 好多當你未熄就唔畀位 加上左右後鏡望唔到咁開

忠義唔係路試後泊咩

隔離post個絲打？

震倒仆街

手都震埋 轉錯波

永考街加油

我就考
最驚到時震到仆街 衰左泊車
跟住冇晒信心衰埋路試

點知琴日就撞左？

泊車1take pass
路試停車唔記得空波 直接2波開車

1月6 永孝街
宜家都好撚驚

考完，1 take pass。
一開頭泊位冇緊張，正常發揮。
一到調頭開始緊張腳震。
完成左乙部出路面調整好心情就正常發揮，
最危險係永基路三線轉右，我行中線，拖頭右線，
我一早已經有意識要讓佢轉先，燈位時仲特登望下佢個尾架長度，不過拖頭真係太慢，畀人tick 左太接近其他物體。

有個月小心得畀啲吊極力子吊得唔好既巴打，
可以試下著啲好薄底既鞋，容易D feel 到個腳踏震同踩左幾多。
我有一堂試過著red wing 學車，即刻柒吓柒吓，吊唔到極力子。

岩岩考完油塘，pass左
去到試場時見到架考試車撞左sosad

泊位同調頭緊張好多，可能一錯位就肥所以勁慢勁小心

記得當年考泊位震到控制唔到隻左腳結果泊位上博肥乙部，丙部就唔知點解合格左

原來咁多人都震，我又係震到不得了，連考牌官都望我隻腳，好彩狂剔之下都pass，大家腳震都唔駛怕，照揸得架啦

由頭震到落尾

輕鬆1 take pass
不過考完個官唔出聲好撚cool咁走真係驚到腳軟

屌呢啲官又真係仆街 真係以為自己係官好撚大官威咩 你係咁勁就唔使仲坐喺架車度啦

我著timberland 去學同去考

其實唔係太關事

泊位果陣左腳震到呢
最後 1 take pass 左

我都係左腳震

有無咁撚驚
驚到考之前個晚訓唔著

考輕型果陣無震，反而考中型嗰陣震到仆街，因為公司老細1take pass，問題係佢手車屎，所以好撚大壓力

泊位攞得唔夠前，好彩技術搭救，車尾一到即停，連回軚時間都無，啱啱入咗格仔，因為壓力大再加埋咁驚險，做三手調頭嗰陣隻腳震到仆街，一路吊住極力子一路大幅度un腳，但奇就奇在架車好定又唔會chok，我都唔知自己點做到

考26腳震先大鑊

震到仆街
btw 1 take pass

最後pass?

留名

第一次考泊車先 勁腳震 路試就正常返
利申 第2次pass 第一次衰冇讓人過馬路